## MCQ 1
Question: What is the title of the book?
A) Cuentos para la clase de Inglés
B) Short Stories for Children
C)  Ilustraciones de Virginia Piñón
D) Both A and B
Correct Answer: D

## MCQ 2
Question: Who illustrated the book?
A) Yamila Loscar
B) Virginia Piñón
C) Axel Kicillof
D) Alberto Sileoni
Correct Answer: B

## MCQ 3
Question: Who adapted the stories?
A)  Virginia Piñón
B) Axel Kicillof and Verónica Magario
C) Yamila Loscar, Florencia Morales, and Patricia Guzmán
D) The Dirección General de Cultura y Educación
Correct Answer: C

## MCQ 4
Question: Who published the book?
A) A private publishing house
B) Dirección General de Cultura y Educación de la Provincia de Buenos Aires
C) The Governor of Buenos Aires
D) The illustrators of the book
Correct Answer: B

## MCQ 5
Question: What is the ISBN of the book?
A) 808.899282
B) 978-987-676-115-4
C) 21 x 15 cm
D)  2022
Correct Answer: B

## MCQ 6
Question: What is the CDD classification of the book?
A) 978-987-676-115-4
B) Short Stories
C) 808.899282
D)  Children's Literature
Correct Answer: C


## MCQ 7
Question:  Who is the Governor of Buenos Aires mentioned in the text?
A) Alberto Sileoni
B) Axel Kicillof
C) Verónica Magario
D) Virginia Piñón
Correct Answer: B


## MCQ 8
Question: What year was the adapted edition published?
A) Not mentioned in the text
B) 2021
C) 2022
D) 2023
Correct Answer: C


## MCQ 9
Question:  Which department within the Buenos Aires provincial government oversaw the book's creation?
A) Dirección Provincial de Educación Primaria
B)  Dirección General de Cultura y Educación
C)  Governor's Office
D)  Subsecretaría de Educación
Correct Answer: B