## MCQ 1
Question: Where can the provided text be found?
A) A program from a Shakespeare play
B) The contents page of a Folger Shakespeare Library edition
C) A review of a Shakespearean performance
D) A Shakespeare biography
Correct Answer: B

## MCQ 2
Question: How many acts are presented in the listed contents?
A) 3
B) 4
C) 5
D) Not specified
Correct Answer: C

## MCQ 3
Question:  Which section precedes the "Textual Introduction"?
A) Synopsis
B) From the Director of the Folger Shakespeare Library
C) Characters in the Play
D) Act 1, Scene 1
Correct Answer: B

## MCQ 4
Question:  What is the expected format after the “Characters in the Play” section?
A) A summary of the entire play.
B) The beginning of the play's text, divided into scenes and acts.
C) Biographical information about Shakespeare.
D) Critical analysis of the play.
Correct Answer: B

## MCQ 5
Question:  How many scenes are listed under Act 1?
A) 3
B) 4
C) 5
D) 6
Correct Answer: C

## MCQ 6
Question:  Which Act has the most scenes listed?
A) Act 4
B) Act 5
C) Act 1
D) Act 2
Correct Answer: A

## MCQ 7
Question: Which section appears twice in the contents?
A) Synopsis
B) From the Director of the Folger Shakespeare Library
C) Characters in the Play
D) Textual Introduction
Correct Answer: B

## MCQ 8
Question: According to the director, how long ago were Shakespeare’s plays and poems composed?
A) Two hundred years ago
B) Three hundred years ago
C) Four hundred years ago
D) Five hundred years ago
Correct Answer: C

## MCQ 9
Question: What has happened to Shakespeare’s works since their composition?
A) They have remained primarily in England.
B) They have traveled the globe.
C) They have been lost and rediscovered.
D) They have been adapted into operas.
Correct Answer: B

## MCQ 10
Question: What does the director invite readers to do with Shakespeare's works?
A) Memorize them
B) Critique them
C) Make them their own
D) Translate them
Correct Answer: C

## MCQ 11
Question:  What are New Folger Editions readers part of, according to the director?
A)  A competition to understand Shakespeare
B) An ongoing process of "taking up Shakespeare"
C) A scholarly debate about Shakespeare's true intentions
D) A movement to modernize Shakespeare's language
Correct Answer: B

## MCQ 12
Question:  What is described as potentially "old or unusual"?
A) Shakespeare's handwriting
B) Shakespeare's stage directions
C) Shakespeare's language
D) Shakespeare's plots
Correct Answer: C

## MCQ 13
Question: What does the director suggest about Shakespeare's thinking?
A) He thought very slowly and deliberately.
B) He thought a mile a minute.
C) His thoughts were often disorganized and confusing.
D) His thoughts were primarily focused on visual imagery.
Correct Answer: B

## MCQ 14
Question: What are Shakespeare's words said to paint?
A) Portraits of historical figures
B) Pictures that shift like clouds
C) Landscapes of his hometown
D) Abstract images with hidden meanings
Correct Answer: B

## MCQ 15
Question:  The director's message focuses on:
A) The difficulty of understanding Shakespeare
B) The enduring relevance and adaptability of Shakespeare
C) The historical context of Shakespeare's plays
D) The performance history of Shakespeare's works
Correct Answer: B

## MCQ 16
Question:  The word "exper" at the end of the excerpt likely suggests the beginning of which word?
A) Experience
B) Experiment
C) Expert
D) Expense
Correct Answer: A


## MCQ 17
Question:  What is the primary purpose of the provided text?
A) To summarize the plot of a Shakespeare play
B) To introduce a Folger Shakespeare Library edition
C) To provide a biography of Shakespeare
D) To offer critical analysis of a Shakespeare play
Correct Answer: B


## MCQ 18
Question:  What is the Folger Shakespeare Library likely to be?
A) A theatre company
B) A publisher of Shakespeare's works
C) A historical society
D) A museum dedicated to Shakespeare
Correct Answer: B


## MCQ 19
Question: Where would you expect to find Act 2, Scene 2?
A) Before Act 1, Scene 1
B) Between Act 2, Scene 1 and Act 3, Scene 1
C) After Act 5, Scene 2
D) Before the synopsis
Correct Answer: B


## MCQ 20
Question: What is the relationship between the scenes and acts?
A) Acts are subdivisions of scenes.
B) Scenes are subdivisions of acts.
C) Acts and scenes are unrelated.
D) Scenes are summaries of acts.
Correct Answer: B

## MCQ 21
Question: What is a "synopsis" likely to provide?
A) A detailed analysis of the play's themes
B) A summary of the play's plot
C) Biographical information about the playwright
D) A list of characters in the play
Correct Answer: B


## MCQ 22
Question: What does "textual introduction" likely refer to?
A) A summary of the play's plot
B) Information about the source text and editorial choices
C) A biography of Shakespeare
D) An analysis of the play's characters
Correct Answer: B