## MCQ 1
Question: Where did the Shakespear tree grow?
A) In a dense forest
B) On a mountaintop
C) In the town square of Eldermere
D) By a riverbank
Correct Answer: C

## MCQ 2
Question: What was unusual about the Shakespear tree's fruit?
A) They were poisonous
B) They shimmered with a golden hue
C) They grew underground
D) They sang melodies
Correct Answer: B

## MCQ 3
Question: What did the villagers believe the Shakespear tree could do?
A) Grant immortality
B) Give a glimpse into the future
C) Heal any illness
D) Transport people to other worlds
Correct Answer: B

## MCQ 4
Question: What was Emma's dream?
A) To become a painter
B) To become a writer
C) To become a musician
D) To become a scientist
Correct Answer: B

## MCQ 5
Question: What did Emma see in her vision after eating the Shakespear fruit?
A) Herself failing miserably at all her endeavors
B) Herself standing on a stage receiving applause and wandering through enchanted forests
C) Herself becoming a famous chef
D) Herself travelling the world
Correct Answer: B

## MCQ 6
Question: How did the villagers react to Emma's passion for writing?
A) They mocked her
B) They ignored her
C) They were inspired and shared their own tales
D) They tried to discourage her
Correct Answer: C

## MCQ 7
Question: What happened to Eldermere after the villagers embraced storytelling?
A) It became deserted
B) It became a hub of storytelling
C) It became a ghost town
D) It became famous for its agriculture
Correct Answer: B

## MCQ 8
Question: What did Emma publish?
A) A scientific paper
B) A collection of poems
C) A collection of enchanting stories
D) A cookbook
Correct Answer: C

## MCQ 9
Question: What did the Shakespear tree symbolize?
A) Fear and doubt
B) The power of dreams
C) The importance of tradition
D) The dangers of curiosity
Correct Answer: B

## MCQ 10
Question: What type of fruit did the Shakespear tree bear?
A) Apples
B) Pears
C) Oranges
D) Grapes
Correct Answer: B